鬧鐘掉到牆後執唔返，13年黎晚晚響！

美國匹茲堡一對夫婦有個鬧鐘丟進客廳牆後，13年來一直沒取出，結果每晚要忍受那關不掉的響鬧聲。

林恩（Jerry Lynn）當年為了拉電視天線，用繩綁着鬧鐘，從1樓通風口吊到牆後位置，希望10分鐘後憑鬧鐘聲確定鑽牆位置，可惜事與願違，繩子半途鬆脫，鬧鐘丟進難以拾回的位置。

13年來，林恩與太太西爾維婭每晚7時50分，就會聽到一次響鬧，而且無法關掉。林恩表示，最初以為鬧鐘的電最多撐兩至三個月，之後鬧鐘會自動「永久收聲」，豈料電池出奇地耐用，鬧鐘13年來每晚準時地響。

……

林恩最近找來冷氣公司，順便將鬧鐘取出，發現電池雖已被電池水腐蝕，但鬧鐘仍響。

核能鬧鐘

好在係晚上7點50,如果係凌晨就真係慘

傻

原來係Rayovac電池
平靚正

咩source

After their news went national, an air conditioning company volunteered to help

永動機

屌以前住Pittsburgh, 好撚猛，自己apartment 都撞過野(住Shadyside果頭)

磁通量

但之後照聽到鬧鐘聲

可能賣樓或者裝修掛

電池廣告??

鬧鐘廣告

再睇多次篇文啦

其實係咪有個潛意識既錯覺咋

冇左可能唔慣

仲要係凌晨三點三。

新能源

熄左佢

發現新能源

點忍到13年

interstellar

鬧鐘響左唔整熄佢唔係會一直響咩

錄低佢轉digital

核電

喪鐘

難分真與假

點解每日晌一次而not兩次🤔

盲腸

死亡喪鐘

因為有啲鬧鐘有得較am pm?
點解唔用響字？

響一個禮拜已經頂唔順
仲要13年日日響

過幾年就會拎黎拍戲

Ironman 係咪可以用個鬧鐘黎代替心口果個閪野

仲一定係鬼片

條友以前高登都成日打殘體

可能執返之後牆後都係繼續響

忍到13年就唔差在忍埋佢啦

撞鬼咋

廣告嚟

拎返出黎都繼續響

晌你老母

安已不

執返之後都仲聽到

鬼片橋段

我

零晨點樣可以係750

幻聽

拆左之後都應該仲會聽到
十三年個身體都記住左果個時間會有鬧鐘聲了

佢個意思係好彩個鬧鐘set左7點50響而唔係set凌晨響啊文盲

閱讀理解F....

咁鳩懶 一早就要拎啦

可能鬧鐘入面有d野。。。。

電子鐘嚟
所以應該可以set am/pm響